(選民）今年新登記既記得留意啲資料有冇錯

屌你老母，頭先諗住上去睇下入左冊未，見已經入左。再睇下登記資料，發現個單位地址錯撚左我填form嗰陣明明冇打錯過

另外有冇得叫佢即刻改返見佢更改資料張form好似截左？

照 email 加電話 8 月前都得

今晚返走搞搞佢先

推
大家要check